無論乜嘢派別都要聽下今集 三不館

無論乜嘢派別都要聽下今集 三不館

回應攬炒巴，論議會、街頭及國際戰線的整合 - 11/05/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
249K subscribers

「三不館」

主持：劉細良

題目：《回應攬炒巴，論議會、街頭及國際戰線的整合》

逢星期一 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

呢集好得
解釋哂依家黃營問題

有冇懶人包

push

第一段分析恐怖分子集團式行兇心理，呼籲所有現場人士尤其係記者裝hidden cam

第二段劉細良基本上認同攬炒巴
但佢補充:
泛民: 最大問題為失去政治願景 (包括最勇嗰幾個), 唔係勤力可以完全補救
本土派: 某些理念已成主流帶領泛民 (光時)，但冇人承接發揮應有力量, 自我設限成為黃營少數派; 未來應該以清楚論述帶領抗爭

第三段未來幾個月中共會以'反政治攬炒'為綱, 我地要搶番agenda settings, 目前反應太慢
攬炒論述受攻擊時唔應該只作defensive 回應，應清楚展示重建香港願景, 強調攬炒可以拆解中共官僚資本主義，令香港所有人包括藍絲受惠
重點為先破後立的'立', 唔好只強調we burn you burn with us, e.g. 反自由行目標為吸引更優質遊客
接下來佢強烈建議'立'要推廣香港一直有次主權嘅論述, 如一早已join WTO. 重點要抽擊'香港權利來自中央'論, 基本法目標為保障故有次主權而非'給予香港次主權'. 泛民理順次主權論述除左俾到大眾願景，亦可收窄與獨派分歧

最後一段佢話: 香港已無建制派，只剩中共
選舉唯一目標應作為香港人反對中共治港嘅公投

自推

劉細良不嬲都高質，今集直頭係教科書。

他也犯了
只講不做的大毛病
講就天下無敵
不過沒有行動

我同你有住完全相反嘅意見
我認為佢做哂佢能力同角色所及做到嘅事
而且係叫得出名嘅時評人中最落力嘅一個

不過你紅色大大粒字咁覆 我睇落好un眼
我地係呢度停就好了

他說之前五大訴求怎樣才能落實
實現五大訴求
一天一天過也不見他有什麼行動
上次已經說好要搞好初選<論壇和政綱發佈會>(讓市民參與嚴厲的考驗參選人)

現在也停留講得幾好的計劃
最近又說搞初選只有 3-4個月
便選舉怎樣才能選出合適的人去參選
還是求其搵一堆人出嚟選
僥倖贏咗是他講得幾好嗎?

不同的組織舉辦立法會選舉初選論壇和政綱發佈會
為香港建立 公開 公平 公正
讓香港市民參與的可持續發展政治制度
配合 telegram 論壇前後
做選民調查確定候選人的排名位置
加上其他調查工具
決定誰人勝出
代表35+ 派出五隊人
參選立法局選舉
走出民主的第一步
不要讓什麼政治組織或政黨
繼續分餅仔 小圈子 協商政治
費用由參選人分擔
或許主辦機構成擔以不觸犯選舉條例為準
目標
打破 過往 的爭拗
建立公平的選舉制度
討論出選舉路線策略和行動綱領
闡述 給市民了解全面參與
找出 更適合 2020年立法局選舉的民主派抗爭者
能夠承擔抗爭的使命 責任 理想
有質素的候選團隊
最好能五區直接參與
共同承擔和承諾市民
成功或失敗
將會有何計劃
後續安排 延續抗爭
怎樣奪得香港的管治權最終目的